［2015］女籃亞洲杯-中日決賽

日本女籃力爭三連霸！！！
去年世界杯日本輸給中國
今年主力王牌渡嘉敷來夢回歸！！！
要滅支那

一陣2015開波啊

日本是力爭四連霸

13、15、17冠軍

其中15年在武漢以三十分之差滅中國贏得奧運資格

中國教練在體育館貼日本隊的勝利合照

揚言見鑊打鑊

女排那邊要多打一局未完
未睇得女籃住

第三節完日本54-51領先三分

恭喜日本女排拿下第五名。

第四節 町田56-53

中國暫停

本橋58-55

中國罰球罰二中一
本橋又進60-56

中國韓旭60-58

高田62-58

日本64-58

最後五分鐘

中國入了個三分球
日本再回應了一個三分球
中國再入兩分
本橋菜子再來
日本69-63

日本暫停

宮澤71-63

最後兩分鐘

韓旭71-65

日本撐埋最後50秒

中國三分球71-68
日本暫停

最後廿幾秒

中國邵婷三犯

最後十秒

還有九秒！！！